如果香港癱瘓，和理非都要搞18區集會遊行!

勇武咁努力，和理非係咪都要行出黎冇理由坐係屋企食花生掛blackbloc又好，驚既著街坊裝都得，總之要約個時間地點行出黎中大一役後，已經冇退路，香港人必需一條心

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

仲遊行?